%!TEX root = ../../main.tex
Für DPDAs sei das Akzeptieren mit leerem Stapel genauso wie bei PDAs definiert.
\begin{enumerate}[label=\textbf{\alph*)}, itemsep=15pt, topsep=10pt]
	\item
		Sei $\CA$ ein DPDA, der mit leerem Stapel akzeptiert. 
		
		Zeigen Sie folgende Behauptung:

		Sind $v$ und $w$ unterschiedliche Wörter aus $L(\CA)$, so ist $v$ kein Präfix von $w$.

	\item
		Verwenden Sie nun Teil \textbf{a)}, um zu folgern, dass es eine DPDA-erkennbare Sprache gibt, die von keinem DPDA erkannt wird, der mit leerem Stapel akzeptiert.
\end{enumerate}
